搭火車搭左入結界

原來打算搭火車由紅磡去沙田
點知去到南昌站先發現搭錯西鐵
諗住過對面就係搭回頭去紅磡
點知去到香港原來又搭錯機鐵
再由香港站搭返南昌轉西鐵返紅磡
唔知呢次成唔成功

叻

我試過想去寶琳搭錯入康城 一來一回20分鐘
以為下一班肯定係去寶琳 點知又係康城

果時第一次去寶琳，試過同你一樣搭左三轉

弱智真係無得救

紅磡去紅磡要幾來？

差唔多攪左一粒鐘
而家終於到達紅磡
呢次能應該無錯，見到塊路線牌有沙田